旺角嘅手足已經散，希望其他地方手足都唔好送頭

個個平安返屋企，留力再出來

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

唔好戀戰 等狗食白果

Tui

黃大仙手足仲未散...求下你地快啲走